重磅！利雲正式向拜仁提交轉會申請 經理人親證

今季是拜仁鋒線王牌利雲度夫斯基加盟球隊的第四個賽季，他再次與歐聯聯賽失之交臂。德國媒體《體育圖片》報導，波蘭前鋒利雲度夫斯基的經理人已經正式通知拜仁高層：利雲希望離隊。

利雲的經理人紮沙維表示：「羅伯特（利雲度夫斯基）感覺到他的職業生涯需要改變，他想要迎接新的挑戰。拜仁的管理層已經知道這件事了。」報導中指出，拜仁的管理層CEO路明尼加，監事會主席漢尼斯都已經被告知此事。

紮沙維：「利雲的轉會動機並不是薪水，也不是某一家特定要去的球會，因為世界上幾乎所有頂級球會都想要得到世界上最好的前鋒。」今季利雲度夫斯基在拜仁出場48次，正選42次，攻入41粒入球並鋒線4次助攻，而他與拜仁的合約將在2021年6月到期。

包括英超豪門車路士，曼聯以及法甲豪門巴黎聖日耳門都被認為是利雲度夫斯基的潛在買家。

go mu la diu

25

換賓周馬

轟要搶啦

佢點會走
拖舟同屋企人影捧杯相都諗住佢
名付其實契仔

比痢記喇

睇佢打歐聯就知佢麻麻

拿 乜都拎晒 掛靴啦 等我入利雲頂你條負碌友

走得都係去皇馬姐
去隊廢過拜仁既走黎做咩

包括英超豪門車路士

Welcome to Chelsea

四強果陣神鋒之戰輸左比賓周
佩狗即刻話唔要了

佢都麻麻?

今年歐聯入5球喎

我我我 我你老未咩 改個名就以為自己真係利雲度夫斯基

猁物浦
雲迪克
韋拿杜姆
路夫雲
卡利奧斯
蘇蘭基

再加上埃及文明

稱霸全球

mu 有LKK啦 如果LKK唔轉打右的話
轟就算啦 你有得打歐聯咩
哥狗又好似有牙齒印
真係去利

應該巴啊 巴而家招兵買馬

好行唔送

我地皇馬可以教利雲打賤種波

過祖記

lkk傳中咁勁，順手改打右翼專斬波比利雲

去psg
之後psg放尼馬過皇

返多仔？

麻麻?除左速度唔算快之前作為一個前鋒基本上斬係頂級

踢多蒙一場入皇馬4粒都叫麻麻

去左拜之後
歐聯完全唔掂wo

換bale番黎啦

証明多蒙特>拜仁

走撚到咩 拜仁冇1億都唔放

免費過來 1億走

入唔撚到波有撚用呀 條女床功口技樣樣皆精 未撚到你屌呀

Go to mu la diu

唔知以為波籣人識中文

俾痢咪又係拎唔到歐聯

覺得拖舟唔會買人黎迫死賓施馬

車仔依家又冇乜錢又傳緊西瓜

會唔會又黎50萬週薪跟摩狗

到時係更衣室可以分幾派混戰

去妓帶隊廢隊入返歐聯證明自己啦

多仙奴

而家先去蝗仲邊有歐聯
點會4連冠

連續五年都試過啦

有拉隊 十連都有啦